volgde hem en sloot met hem in dodelijke strijd?
Maar ik had hem geleden om te vertrekken, en hij had zijn koers gericht op het vasteland.
Ik huiverde te bedenken wie het volgende slachtoffer zou zijn, opgeofferd aan zijn insatiate wraak.
En toen dacht ik weer aan zijn woorden - "_ Ik zal bij je zijn je huwelijksnacht._ "Dat was dan de vastgestelde termijn voor de vervulling van mijn bestemming.
In dat uur zou ik sterven en meteen voldoen aan en doof zijn boosaardigheid.
Het vooruitzicht bracht me niet tot angst; toch als ik dacht aan mijn geliefde Elizabeth, aan haar tranen en eindeloos verdriet, toen zij zou haar geliefde zo barbaars van haar moeten halen, tranen, de eerste ik had vele maanden vergoten, uit mijn ogen gestrooid en ik besloot om niet te vallen voor mijn vijand zonder een bittere worsteling.
De nacht ging voorbij en de zon kwam op uit de oceaan; mijn gevoelens werden rustiger, als het kalmte kan heten wanneer het geweld van woede inzakt de diepten van wanhoop.
Ik verliet het huis, de vreselijke scène van de laatste de stelling van de nacht, en liep op het strand van de zee, die ik bijna beschouwd als een onoverkomelijke barrière tussen mij en mijn kerel schepsels; ja, een wens dat zo iemand zou moeten bewijzen dat het feit door mij heen gestolen is.
Ik gewenst dat ik mijn leven zou kunnen doorbrengen op die kale rots, moe, het is waar, maar ononderbroken door een plotselinge schok van ellende.
Als ik terugkwam, was het opgeofferd worden of om diegenen te zien die ik het meest liefhad onder de greep van a dæmon die ik zelf had gemaakt.
